
\documentclass[UTF8]{ctexbeamer}


\title{Python数据挖掘入门与实践}
\author{阿力木江·亚森}

\institute{\normalsize 大作业}
\date{\today}



\usepackage{xcolor}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{epsf}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{adjustbox}

%\usetheme{Darmstadt}
\usetheme{CambridgeUS}      
\usecolortheme{rose}
\usefonttheme{default} 

  
\useinnertheme{circles}
\usepackage{tcolorbox}

\beamertemplatenavigationsymbolsempty

\setbeamerfont{page number in head/foot}{size=\large}
\setbeamertemplate{footline}[frame number]



\definecolor{azure}{rgb}{0.94, 1.0, 1.0}
\definecolor{babyblue}{rgb}{0.54, 0.81, 0.94}
\definecolor{lightgreen}{rgb}{0.56, 0.93, 0.56}
\definecolor{lightblue}{rgb}{0.68, 0.85, 0.9}
\definecolor{snow}{rgb}{1.0, 0.98, 0.98}
\definecolor{burlywood}{rgb}{0.87, 0.72, 0.53}
\definecolor{burntsienna}{rgb}{0.91, 0.45, 0.32}
\definecolor{aliceblue}{rgb}{0.94, 0.97, 1.0}
\definecolor{coolblack}{rgb}{0.0, 0.18, 0.39}
		
\newtcolorbox{mybox}[1]
{
colback=aliceblue,
colframe=coolblack,
fonttitle=\bfseries,
title=#1
}


\setbeamerfont{footnote}{size=\tiny}

\begin{document}
\maketitle



%page 2
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}  
\frametitle{大作业}


{\large 
{\color{blue}独立完成亲和性分析电影推荐}
}

{\large
%\begin{mybox}

\begin{itemize}
	\item 完成该示例的编写
	\item 写一篇描述该示例的文章	
\end{itemize}
 
}


\end{frame}





%page 3
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}[fragile]  
\frametitle{关于提交大作业}


\vspace{3mm}

\begin{itemize}
	\item 创建一个文件夹，命名为“学生学号+学生名字”，包含以下文件
	\begin{itemize}
		\item python文件: code.py
		\item 论文转换为PDF文件：学生姓名.pdf
	 \end{itemize}
  
\end{itemize}

{\large 
	
\begin{itemize}
	\item {\color{red}不需要交数据}
	\item {\color{red}代码文件中注释怎么运行你的代码}
	\item {\color{red}代码要整洁，写出适当的注释}
	\item {\color{red}对论文字数或者页数没有任何要求}
	\item {\color{red}对论文的要求是内容清楚，逻辑性强，可读性高}
	\item {\color{red}论文的纸质版：A4纸，双面打印，左侧装订}
\end{itemize}
}


\end{frame}






\end{document}